根本香港人食野要平要抵 唔係求好食

睇下burger king 同mos，再對比下m記
只要放得入口，話知你好唔好食
大份又平既就食

事情唔係非黑即白，咪係到亂spin 岸鳩二元論

工又冇得返， 唔通餐餐食貴嘢咩， 又貴又細碗

你都on99
講完都無pt.

Burger king好食過m記咩..

m記好食喎...

m記好平喎...

三間都係垃圾
對咩比

真
爭鮮同元氣都咁多人食就知咩事

講到尾香港人咪又係樣樣驚蝕底，有著數咪仆倒去，對自己冇利既野就當睇唔倒

MOS越做壞衰, 個包明顯縮左一半水.

有Burger King 咪唔食其他
但係大佬啊 有先得嫁

中環間burger king真係鬼佬size好撚正